（轉發）惜日既學生 今日既陌路人 老師：我無教好你

回頭是岸吧

究竟其他老一輩既老師點睇自己教出黎既狗

狗係唔可以道德感化

啲狗係冇性
唔關老師事

毅進仔本應要做廉價勞工，但政權就出高少少嘅價錢就可以請佢哋做打手，買埋佢哋個良心。

認真警察呢項咁重要既職業點可以輕易俾班無腦，無主見，不明是非，囂張跋扈既死仔包做？

屌你老未 教完出黎 去射9人 打啊伯？

入完學堂 中小學教個啲倫理道德去哂邊？

打人，非禮人，呢啲就做得咁撚有效率

有罪行，搵警察幫手又hea 9你，和解算數

香港警察，只係有牌爛仔